有隻增高藥好似好勁

有無勇士去試下

淨係個廣告都流到仆街啦
你用啲錢飲多幾枝牛奶仲好啦

早d訓仲好啦

佢依隻藥 有日本官網 睇落好似幾有可信性

用華加增高器好卜口啦

已經每日飲一杯

Yes

距離上一次度身高 161cm高

有隻藥食左會增加智商

食中藥較有用,大既14-16歲食,可以高9-16cm不等

食乜中藥咁把炮

想試 邊到有得買

屌你係咪撞啱發育期

笑到仆街

增左智商先喇咁都好信

笑到瀨左屎

笑到瀬埋右屎

你唔明架啦 得矮撚先會明 只要有得高 我咩都會做

百六幾就唔使度啦
160 165有咩分別

斷骨增高

信既人智商都有問題

發育期均衡飲食、勤做運動、早睡早起，可以將你有助增高（但主要睇基因，有d毒撚唔運動都190）

過左發育期就下世努力啦

唔排除遲d真係無得揀既時候去做

打多d 飛機刺激就會高

唔好咁口響
有隻手術 係斬開大腿骨2節 分開佢 之後等佢生返埋 歷時幾個月
你敢唔敢做

唔好咁傻啦 見日本就應為係得

發育完就只有呢個方法增高

有架 起碼同d女企埋一齊時可以平排

好熱血

睇埋依幾年 如果真係無再高 我砍掉重練又點話

起碼有個可信性 雖然唔知果個日本官網係唔係漏

呢隻手術唔係話你想做就有得做㗎
一開始要接受心理評估，睇吓個對象嘅身高對佢嘅心理影響係咪非常大 e.g. 矮到自閉、矮到有情緒病等等
仲要睇吓個身高對日常生活有冇負面影響，再根據個對象嘅要求set返個plan出嚟，經多名相關嘅醫生同意先會做

利申 睇書見到

印度好多人都做呢個斷骨手術 佢地應該無做呢啲更煩覆既程序掛？

矮撚練大隻啲，執執個樣都大把女

我18歲食都唔知有無用

其實增高係有growth hormone可以用
但係唔係咁易開比你同好貴

高過我

練大隻啲有撚用？

可唔可以講detail 啲 我有興趣

熱血

大隻唔等於筋肉人

過左發育期無用架啦,你發育期HGH不足先有用
如果唔係所有職業健美選手都高過姚明了 因為HGH係健美選手常用既藥物

巴打幾歲

你幾矮？

170矮撚都想食...

屌笑到依家訓唔到

身高基因注定，你唔矮啲,咁啲150左右的女仔邊有人要

用下腦啦

反疫苗都識搵下疫苗說明書，睇下唔同研究同新聞報導點樣評論隻疫苗

呢隻藥有咩成份，有咩臨床科學實證?

唔好講佢有無用，佢有無副作用，會唔會食死人?

18

樓上已經答左

佢日本個官網 好似有相關既醫學證明 但唔知真定假....

推

米8唔洗食

150女仔擇偶條件要175男

I know that feel bro

樓主靚唔靚仔

唔靚仔增黎都係冇用

比好多女仔都話過靚仔 不過佢地成日話如果我高啲就好啦

咁你咪溝啲米四既女囉....

米四既女無幾多個 同埋米四會唔會太矮

我之前食過另一隻好似高咗少少

邊隻？

啲女成日睇埋啲濕9韓劇 成日要求乜最萌身高差 整到我依啲矮撚無晒地位可言

same 我靚仔到李敏浩咁都冇用

做唔好會長短腳的 ，唔矮過1米都唔好做

圖呢

如果你覺得高度係主宰你溝唔溝到女既
咁你既人生好可悲

高度的確係其中一個因素影響到溝女 依個事實 無得變

食返平頭或以下
大撚把啦
晒9氣

你要咁諗都無計
介紹個人你識Kevin hart
佢都一樣好矮但事業好成功聚到個老婆個老婆都高過佢
新年流流唯有祝你快高長大

打手死全家

我有個frd本身1m8 跟住佢阿哥買左個美國唔知咩牌子增高藥 佢又高多3cm...

咩牌子

算尻數啦，你得161，畀你高多5cm咪又係得166，一樣係咁撚矮分別只不過係166係矮仔，161係死矮仔
真心講句，男人老狗得16幾就唔好搞咁多嘢啦，除非你上得返170，如果唔係你成個人生根本唔會有任何改變

笑咗！
150嘅女仔咪又係揀180都唔會揀161，咪哄樓主啦，根本160嘅男仔就唔會有女睇得上眼

真係咁勁既會賣咁既價錢咩 ]

好靚仔點計

點解要咁對我

洗唔洗

165比例好都ok

大頭肥仔就玩撚完

男人過米六好似唔比做 除非有好嚴重既心理問題，但亦唔到你話係就係

就係唔知

我瘦底

話唔埋架呢d野!

我163高 百零幾磅
都覺得冇乜野呀

17頭既咪同樓主差唔多😞😞
識親既女都米7
次次都有d自卑
樓主搵到介紹埋

160 24歲 a0

你去識啲米6咪得 大把啦

唔緊要啦 有我陪你

唉，依家呢一刻真係無諗過有下一代，費事害咗佢

我都成日見到呢個廣告，不過留言好似冇人話用過，如果真係有用就好，好撚矮

佢個日本官網唔知真定假 有無巴打可以check 下果個日本官網ip地址

不如巴打你試下有冇用再話我知

認同

18歲仲想高

利申 米8

我屌你老母

其實有無增高醫院依家野存在？

好撚想高啊

個陣係Yahoo 睇D咩增高藥好好笑

我都驚伏 有無人可以驗證個官網真假性

其實好難知真假,有心呃你都好難驗證,睇你自己信唔信,幾百蚊如果比得起既可以試下,有用就當然好,冇用就當買個教訓,以後唔好再信增高藥

增高醫院就應該冇,但係的確有手術可以增高,不過主要係幫侏儒症人士,而且費用昂貴,仲要好多個月先可以正常行路
有例子比你睇

我食T-Maxup真係好似高咗1-2cm

日本果隻?我試左2個月都冇效果就放棄左,你食左幾多個月呀?

9月開始食 連埋骨骼助長素一齊食

你試下成功再話我知

有時我係到捻日本鈣肝油丸kawaii會唔會幫助到自己增高

9月到而家2月都食緊?佢個網寫話1個月左右會有效果,我見2個月都冇用就冇試了

都唔知會唔會有副作用食壞身體

巴打 你幾歲 幾高？

唔好太有期望,小童可能會有效

18 165

Btw樓主幾多歲？
我19 160

未試過又點知

就黎19 都係160

好過我

有用既話 日本仔就唔會咁矮啦

唔好做咁多gym
過左20都仲高到少少

f7 健康院度174
畢業幾年後177.x

夠瞓

放棄啦 我都接受左現實
利申:147

女?

我一年高到1cm都要還神了

原來連登都有矮撚 仲以為個個180高,得我一個咁矮

你女仔點同

其實最撚衰係香港網路心態 見人地米六就係咁笑鳩人矮 之前有個post話咩矮過170就去死果啲有無諗過我地感受

日本好多好佬喎

樓主不如去照下骨齡先
基本上骨齡到左18歲就冇得再高

身邊朋友個個都155up 差8cm已經差好遠

畢業未
未畢業就訓多啲
唔好食咁多雞肉
飲多啲豬骨湯
做下運動feel到身體全身暖個level就夠
1-2cm無咩問題

女點都有人冧

反而好奇你147係咪都係鍾意180男仔，講真話

全世界日本最多唔真唔假醫學報告補健品
又咩咩專家,睇完少D定力都死

但事實真係香港冇170同殘廢冇分別,好多嘢都蝕底

照過了 醫生話仲有些少機會高

170到已經夠啦

你話如果我有美斯既球技,郭富城既才華,馬雲既財富,鄧小平既智慧,有其中一樣我做矮撚又有咩所謂,可惜我只係普通人一個

建議連登矮撚開個GROUP互相交流

啱呀
重有佢啲中文
咩距離咩161cm高

樓主受過啲咩打擊 btw 有fd 160都冇都有女 佢唔係話好靚仔 不過起碼唔係毒撚 同埋講野幾搞笑

可惜你有嘅係馬雲既樣貌 鄧小平既身高 郭富城既智慧 美斯既身形

咪撚信乜鳩做gym會高唔到啦 成班矮撚係度自欺欺人
真正幫助身體發育嘅係蛋白質，食多啲訓多啲做多啲運動
到第時真係發育完咪先試呢啲乜撚乜撚

利申米8

自己心態最重要
連登只係呢個社會嘅其中一小部分
笑你個啲可能高 但又可能只係個無女無朋友既毒撚之類
或者甚至可能只係171咁大把
係網上打幾隻字鬧人有幾難 最緊要唔好咁易比人影響到自己

留低條秘方
等大家下世發育時期有得用

我條女話如果我唔係有少少高度 睇落好似保護到女仔咁 佢都唔會揀我
暗示我樣衰 窮

上網睇點樣刺激生長激素啦 食藥邊有用

咪田七囉 不過甜嘅先好飲 咸嘅好L難飲

外國野我覺得可靠d, 睇下top 10 list
我想試下top 1 同 top 3

連登仔唔係個個都180cm架咩
利申 165

唔好亂搞啦，認命啦好嗎？

有冇副作用架

如果得嘅就唔會有矮人啦

鳩少陣
咁得閒搞呢d
你令自己有自信d先啦
利申矮撚

呢D藥既作用就係令你覺得自己可以增高

1cm都好

得18歲 早啲訓同做多啲伸展運動啦
日日11點前訓應該仲有得高

以前物理治療miss話所有藥
飲奶都冇鳩用
要高就要扑碎啲骨再生長過

想有米八
米75

點解唔好食雞肉？

飲田七湯 有無用？我都聽聞過

唉 我都想高啲
得168-172咋

我日日食 食撚到死果一日
當佢一年高1cm
我食足80年 係咪高足80cm??

真係有用神早攞諾貝爾啦

Um...唔知關唔關事啦 但係我細佬正值青春期 佢真係差唔多日日都有高d高d咁

同埋應該真係青春期先有用囉

屌我又係日日都見到呢個廣告 係咪識讀心

btw之食過日本T字頭果隻 真係高左3CM有多 (唔知係咪心理作用)

果陣抱住還掂都係矮 日本野試左又唔會死既心態做左勇士

雌激素過多

醫禿頭同增高

邊個搞到真係應該連任十屆醫學獎

樓主有無興趣一齊去增高島

甩頭髮可以減慢maybe停止再甩
有方法
一隻保健品
manning watson果啲應該有得買

食左幾耐

日本官網

名創較有日本官網+架仔代言人添啦
wiki寫自己早過無印出添

我個仔1歲開始食
食到而家高左成米

打針 不過好貴

美斯打針先高多10cm 有米七

關雞同豬咩事？

黑人日日食雞添啦 點解食雞會唔高先

有啊

好似好正

人矮都算，智商唔好低啦，同d肥閪信食下d減肥藥會瘦有乜分別，呢d野根本天生

樓主溝唔到女可以係性格問題
但係佢就乜都懶哂落身高度
溝唔到女或者溝到女然後分手
肯定唔理對方講乜都覺得係嫌佢太矮

你鐘意咁捻我 我無辦法 但高度的確係其中一個因素 呢個無可否認既 我自己明自己既事嫁啦

3cm已經好多，但幾歲食先

算啦 真係咁有用一早大賣啦，仲做隱世神藥?
你當班藥商流架咩，佢地知咁有用仲唔大力宣傳?實大把死矮仔買之後賺大錢

算啦 dna決定左最少6成 我中學踢波 日日打機 夜晚先溫書溫到3，4點先瞓都178，179
呢排打波高左1，2cm

我fd 23歲開始拉筋做伸展運動，日日keep臨訓前做15-20分鐘，keep咗1年左右，佢話自己高咗兩cm

我都試下先

唔係想潑樓主冷水
不過有時候真係要認命
骨一般去到25歲就停止生長
如果你大過25既話我諗你得返做手術增高
未夠25的話我建議你飲多啲奶，做多啲運動，跳高、藍球、排球等等
不過有啲野基因都控制咗...

真心，煲田七湯飲，我老母由細逼我飲，依家我184

利申 老母165 老豆矮過老母 無做運動 對奶敏感

但佢話一定要早訓，最理想夜晚11點-凌晨1點前訓，佢話呢個時間係人體休息最佳時間，我都盡量試下keep緊

我諗呢個方法就算高唔到身體都會健康啲嘅

去邊度照
點同醫生講？直接話要照？

普通門診醫生會寫信轉介你去骨科驗

心思思想試下 反正日日做運動都冇用，價錢都叫可以接受，當買個希望都好

佢幾歲開始食？